蓋清快入

又錯字

()

本身唔係我出post